# HistoireInteractive

## Introduction
Developpement d'une histoire interactive en utilisant les connaissances apprises dans l'API init debut 2022.

## Execution d'un projet
Afin d'executer l'histoire, il vous suffit simplement de cloner le projet et d'executer le script leChoix.sh

## Detail
Plusieurs fins possibles s'offrent a l'utilisateur, certaines ne permettent pas d'aller tres loin dans le scenario !
A vous de toutes les tester !